留名睇區議會dq

除非中共唔在乎區議會，否則必定會好似立法會咁輸打贏要